win10熄機都有野阻住可以點做

又同步又剩
可以點解決